痴線，霧島真係正到仆街

霧呢？

想去屋久島多D

屌，睇錯霧島櫻

成座山都係香港人

以為係ENGLISH 菜